老老實實 今屆選出黎都正路

起碼好過上屆 但根本唔洗點選 大熱個d表現一般都冠

你嘅生活剩係得TVB ？

so?

話你收錢做媒囉
放粒膠又唔撚講野算乜柒野

開得多就係收錢 有無思考力

有思考能力先會知你係打手